全民為黨鐵祈福

作為愛國愛黨既香港人
我好痛心班暴徒破壞地鐵站！！
我忍唔落去啦！
就係我唔知自己可以做乜既時候我諗到之前去韓國見過南山塔啲人點許願

所以我決定每日淩晨都咁效仿 為港鐵祈福！